[公投撚] LIHKG有多少人支持出解放軍

解放軍駐港司令員：絕不容忍近日極端暴力事件 堅決支持香港警方

解放軍駐港司令員陳道祥今日表示，絕不容忍近期在香港發生的「極端暴力事件」，指事件嚴重威脅到香港市民的生命財產安全，「也嚴重觸碰了『一國兩制』的原則底線，絕對不能容忍，我們對此表示強烈譴責。」

駐港解放軍今日舉行建軍92周年的酒會。林鄭月娥與全國政協副主席、前行政長官董建華、中聯辦主任王志民、警務處處長盧偉聰等人亦有出席酒會。

據《大公報》、《文匯報》等報道，駐港部隊司令員陳道祥在招待會上致辭時表示，駐香港部隊是中國人民解放軍序列中的「一支英雄部隊」，進駐22年來，堅決貫徹「一國兩制」偉大方針，依法履行防務職責，堅定支持特區政府依法施政，「始終保持人民軍隊本色作風，鍛造了維護香港繁榮穩定的定海神針。」

陳道祥又表示，「近段時間以來，香港發生一系列極端暴力事件，嚴重破壞了香港繁榮穩定的大局，嚴重挑戰了香港法治和社會秩序，嚴重威脅到香港市民的生命財產安全，也嚴重觸碰了『一國兩制』的原則底線，絕對不能容忍，我們對此表示強烈譴責。」

陳道祥強調，駐軍將堅決貫徹《基本法》和《駐軍法》，堅決支持行政長官帶領特區政府依法施政，堅決支持香港警方嚴正執法，「堅決支持特區政府有關部門和司法機構依法懲治暴力犯罪分子，堅決支持愛國愛港人士捍衛香港法治的行動，堅決維護國家主權安全和香港繁榮穩定，與社會各界攜手開創香港更加美好的明天。」

支持比 LIKE
反對比 DISLIKE

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

MK event有details嗎?

self push

唔出正仆街

連登咁愛國,一定全部會員支持

共軍未來我邀請

0負皮

先生这边走

帶解放軍同樂街去洗樓

支持，快撚d

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

玩撚完老解未？好撚煩。

我地個個都支持一國一制 支持出動解放軍

係咪可以創造一個0負皮既post？

6月開始我已經數到有7次話出解放軍新聞
一星期嚇鳩香港人一次

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

萬眾期待
快來喔

我想中計啊

我是廢中!

Please continue the Poll

All support ?!